習總冇向世界輸出革命，但向世界輸出病毒

他接任做總書記時話不會向世界輸出革命，但冇話不會向世界輸出病毒。

推